啱啱喺LKF同朋友睇完波，落到去見到我另一個朋友個女朋友俾個男仔搭住，應該點做好

事源係啱啱同個朋友落蘭桂坊既一間樓上吧睇歐聯決賽，睇完之後散場，落到樓下7仔嗰個位，遠處就見到另一個朋友既女朋友俾個高大既男仔搭住，應該點做

3p

Agger，反正都係臭雞
你過去話想JOIN 3P佢明咩事
為咗唔俾男朋友知唔差在俾埋你屌

一齊睇波

睇佢對波

影相 之后威䝱條女NTR

真係老友咪提提佢囉，條女幾好生意，掠得就掠啦

你已經做咗最好既示範
就係上連登問點做

后

唔好阻人搵食，佢係PTGF

一定要同你朋友講！